惠而浦wwpu75210洗衣機到底係意大利定大陸製

豊澤 百老匯嗰啲話意大利 但網上又比我睇到產地係大陸

另外有款叫bwpr75210 一模一樣但貴成三千幾 仲要講明係大陸製 咁奇怪既

頭先上返豊澤個網睇 産地又變晒做大陸了

Gaggenau，Miele，Siemens，Smeg 唔睇
走去睇垃圾惠而浦

我自己用開Miele 咁多年都冇問題

意粉佬嘅手工咪同大陸佬差唔多